油塘連儂牆白衫克警不公正處理衝突!

示威者發現灰衫打人之後唔俾佢走 要求警察處理

但係個白衫克警去到之後
第一時間係對灰衫講：你而家流曬血喎，係咪有人打你阿？

灰衫當然即刻話：係

白衫克警繼續講：你地咁鍾意影吖嘛，影啦流曬血喇人地，我而家帶佢去醫院先！

灰衫成個人即刻輕鬆曬 笑曬出樣

之後唔知佢地點處理件案，好可能又會放走個犯， 但單係第一反應都明顯極度偏頗
即係而家支持政府支持警察嘅人有曬特權？？DLLM

想睇翻件事睇蘋果live 48:13左右

移民sir 幾時去到美國

推!!! 想表揚不偏不倚嘅白衫阿sir

希望佢全家死清光，又或者呢個灰衫佬姦佢啲女屋企人

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

話唔定同事黎

推! Btw佢就係移民sir？

流曬血?
9成9警犬黎
一定要推上報

係

撐警的人有福了

又係嗰條粉皮

推

阿sir又係你啊

狗樣一定有狗幫

警察冇一個係好人

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>

CUT出黎上FACEBOOK 傳出去
唔會比佢地洗底

求整合做youtube，要send，一撚定要send畀全世界

好似為下一代要去美國個個阿sir喎

認真 大家千祈唔好幫移民sir開過個新fb account再發表d反美國言論 咁樣佢全家都移唔到民架

咪就係一邊話「好呀，我幫你問」，一邊縮入佢老母個閪度嗰條警犬

Push!!! 睇下大公無私移民sir

就係有呢啲克警幫住曬 班藍絲廢老先更加放心打人！！

立場live頭先影住呢條粉樣上左警車

有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

白衫狗老母比狗屌
白衫狗比男人屌
白衫老婆仔女比人強姦死
成家返中國割腎賣撚哂去做奴隸

成堆鏡頭影實都可以偏幫到咁
我冇嘢講

隻白衫狗想移民美國

其實可唔可以報icac

狗

移民移番大陸

幾時有公正處理過 上左一堂啦和理非手足

我都認得佢 仲有條片扮幫人問其他狗既委任證 結果扮哂野行咗入去啊嘛

條友仲要好囂張 同灰衫啲對話大大聲咁 突登俾示威者知我就係偏幫你吹咩

Push

美國唔會收你依啲仆街㗎
世世代代都留係大灣區服務中國人民啦 男嘅做狗女嘅做雞 貢獻社會

正式宣布 移民美國既牙Fred重新上位

呢個白衫同「唔好搞我後面」咁經典，記得認住啦

不嬲知唔公正 但係見一次都要屌一次架

講過幾次 係要報案

千祈千祈唔好貼人街招
香蕉sir心諗：我終於有得抖下啦

唔好推到比美國睇到呀
唔好推呀

屌你老母

重新上位

再次召喚文宜組

屌 我一睇都係咁念 梁劍凱督察

梁劍凱督察又係你

push

呢條友一定要幫佢出名

好心就咪咁出位啦, 識唔識低調呀移民蛇

推
白衫撚屌明幫條友

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

不公正？
似係徇私枉法多d

又係呢條白衫狗

上次問佢 點解d黑警無帶證係身 扮on9仔嗰一個

想為下一代既仔女移民
冇可能！你冇仔送終架啦
一世留返係大灣區食元素表啦
恰完香港人想拍拍屎忽走人？仆街！

我無野講

推到隻狗成世做大灣區人

一世做大灣區人啦

祝牙Fred
長命百歲 百病纏身
日日去洗腎
孤獨終老 冇仔送終

根本又係題材講黑警濫權處事不公

所以有咩事要先自衛 比人打就要適當防衛 保護自己，咁防衛既力度同方法就各人不同，目的就令對方再沒有攻擊力

反而我有興趣想知Fred sir嘅程度去到美國可以做咩工😑

條女都係教畜
咪生仔女啦 識撚教咩
兩條無腦垃圾
留係大灣區食元素表
食到日日洗腎 長命百歲

遲早打撚埋啲犬

好撚嬲 點解世界變成咁
點解打人可以比人包庇
先唔講條灰衫撚樣係邊面既人
打人就係唔岩
屌真係要儲起晒所有警察做過既衰野一次過平反

乞衣 同狗爭食

警察放疑犯好似變咗慣性？
依加警察擺到明選擇性執法喎
Cls

up

去美國做二等公民咩
依家奶共仲要等升警司

一齊共享大灣區榮耀啦移民sir

我負評左你，係因應你重係想拎光環，想扮弱者被人可憐。
重以為警犬係正義，你一日唔檢討，一日都會被人打

黑警

點解移民sir老是常出現
係咪比人杯 次次示威都調佢上前線

早幾年你昏迷左？

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

表揚了

拎咩光環？冇人以為警察係正義 就係知唔正義所以出post屌 你做乜撚

人地同黨

移民sir 又嚟

藍屍先會咁做佢地最憎美國！

護送條仆街走嗰陣仲要特登拉低佢件衫畀記者影佢傷左想大造文章

佢老母真係慘

屌你老母好撚嬲！！

大家記得如果受傷/被非禮/被打
一定要同呀sir報案
記得要拎返報案number
佢地好寸咖 要你親口講報案 再自己搵證人

如果有咁既事件發生 記得係tg/連登到搵證人同埋片啊！
再去報警啊！

屌 推到佢仆街喇
包庇罪犯

梁劍凱想移民美國？唔洗指意

乜又係佢啊
一定要佢仆街冚家剷

呢條友老是常出現

搵人起埋，義士被打

根本同班廢中廢老係唔洗講法治,班黑警偏幫執法。
我地人多就應該HIT AND RUN, 人少就唔好還手搵途人幫手拍片

推
表揚克警

仆街！！！！！

包庇罪犯 仆街死 死全家 生生世世做中國人

唔公平都好多日
自己事自己解決
有危險就擋 捉手 黑警老屈 但佢地都知如果有片唔易告

真係要擋呀

小弟眼力唔好睇唔到邊到有血，有冇巴打圈黎睇下？

我推

6月10日
以上狗放走於油塘港鐵拍攝的人士
23309
22477
20626
20656
1725
20891
7775
1982
23309
22477
24312
20626
20084
19808

如果大家有被非禮/被打/被除口罩等
記得

搵人開post表揚呢位撚樣黑警梁狗啦

推 梁劍凱
想走？ 冚家留低同我哋食元素表!

未來的仔女？
有冇問吓佢地想唔想有你呢隻犬做老豆
你做埋咁多陰質嘢 報曬落仔女到
個仔生出嚟
冇眼耳口鼻又冇屎怱
個女生出嚟
雞樣雞格日日通街叫春

灰衫邊撚度有血

Wave Sir係城大之恥
移民Sir係科大之恥

死全家啦移民sir

推到佢老母都知道生左個on9仔

個灰衫俾人教訓緊，成班友阻住

點可以移民？要幫佢留係大灣區

呢d人點解會考到督察
人格都好有問題

下次講句話 我要報案
講完其實佢地應該有責任要錄口供 而唔係放佢地走 如果唔係就唔合情合理了
雖然都無道理可言

下次問queenie 尋晚有冇比狗屌

督察？

有晒片都仲放佢走？！ 仲有天理既？！

尾二個幅
無知問下，呢個世界係咪真係有人可以忙到只留言早晨同晚安
有心的話，覆個msg要幾耐

係時候幫佢申請移民

有無人有點向美國投訴嘅方法
怕移民局唔知啊sir有幾公正

移民中國啦

咪踢爆人啦
可能移民sir一腳踏幾船呢
同其他女係警署扑野都得啦

又係佢 搞掂移民去美國未？

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

嬲

比人踩到上心口都忍得...
仲有人會信黑警識做人？
比班人渣打完，比佢地非禮完
之後仲可以比一隊狗護送走
咁都唔還拖仲係男人？
只要有片影曬成個過程，怕乜還手？
叫人唔好打既雖然出發點係想營造我地係和平既形象
但係一個已經無左真正警察既地方唔work
只會令班黑警同藍絲爽死
真正治本係群起打返轉頭
當然要比對方疊馬先得
久而久知班垃圾知道對方唔係沙包
都會自動波唔敢再打啦
再係咁，遲d隨時搵黑社會打人
覺醒啦，面對垃圾人渣，和平係無用㗎

白衫阿蛇做壞人都做得光明正大過班藍衫condom 仔，聰哥快D升佢職！人才喎！幾果斷！

擋住叫人唔好打果條友係鬼
屌你老母

屌佢老母又係呢隻垃圾狗，幾撚時全家落地獄呀，出賣港人食人血饅頭咁開心，佢老母出街比人笑到面黃

屌你老母仲旨意班死黑警幫手
班撚樣根本就玩緊反叛心態
你愈係話我 我愈係要做
你撐既 我反
你反既 我攬
跟本就係小朋友反抗心態 仲有人信班垃圾會同你落簿
屌你老母 你係佢對立者咪塔柒你囉
你係佢同路者 理得你即場強姦埋都放撚左你啦
由69到依家仲可以信班死垃圾

屌佢，一邊打9香港人一邊移民

有無人sd去美國移民局查查佢

無突登去記
但個樣好似邊到見過
睇留言就知係黃屍美國狗

偷食有幾閒 多女覆自然hea應
我大學d幫辦同學都係group簡唔時都應到講幾句

喂 佢美國單野有無巴打跟緊
上次個post無左

又係你呀

點解咁多衝突? 咪係你班黑警執法偏頗

queenie 條柒妹做咩改ig名

我都想知

移民SIR共享大灣區榮耀啦

希望移民sir可以打消移民美國念頭
一齊共享大灣區榮耀

光復屯門都見到有佢出現

幫手推啦屌

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

推到呢個移民sir同 wave sir 香蕉糖佢地有同等地位

仆街

推到佢成家仆街 生生世世代代做大灣區人啦

呢啲呀sir一定要表揚下！

唔知呀sir移民搞成點？好想繼續跟進

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

呢到又有條阿叔打人片
我地真係要重新審視點應對呢啲暴力藍絲
警察係絕對信唔過

推到黑警死全家

Number係咩？
投訴左先講

呢條仆街搞到被人打既唔敢還手，打人既就笑笑口咁被保護住走，搞撚亂完香港想移民走撚左去？大家唔好俾佢得逞

trash

恰香港人

要扯到人權個邊先會影響到佢移民結果
吧單野有無得做助攻

Queenie剩係識比tutor屌姐

又係呢條仆街

有無呢個黑警資料？ 準備email美國移民局

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

落地獄啦

人少好心就閃
拍片無用
你以為黑警會拉人

條女應有好窮下 下下提物質野
我未見過有錢人會咁

屌D差佬老母, 點解可以咁

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

移佢老母
冚家永世留係大灣區

Pc24145 呢位啊sir幾靚仔

又係你呀? 上次條問題未答完就閃左

推上報

有冇巴打可以追蹤到佢最後有冇收監

哩啲人求佢唔好生仔啦 其身不正仲想生仔
做佢仔都覺得可悲 害撚左下一代

推到美國移民局睇到
有無方法舉報俾移民局知？

點confirm法？落左charge定點

BROKEN AF

英文唔撚識用就咪撚用啦屌
壞撚左嘅人

屌佢老母依條撚樣讀u 成日flirt 女
住hall 3
影撚衰晒科大

換左眼鏡?😂😂😂

icac直屬林鄭啊 宜家就係冇一個”行之有效”嘅監狗組織啊

呢隻狗好撚易認 出街認撚住

移唔到民等俾人飛啦

一齊send信去美國移民局

一齊send埋去美領使管

佢笑果個樣真係極醜惡

快撚d死啦警狗

犬隻又老屈？

番大灣區啦

梁劍凱督察咁想出名啊？

我冇野講

推到你移民成功

no comment

白衫無號碼

屌你老母。次撚次都原告變被告

警黑一家 以前以為係拍戲對白

移民sir 單野係點 佢移民?

搵識剪片既人cut呢段岀黎啦

移民sir

梁Sir又出黎英勇表現

推撚爆佢

屌你老母臭西死白衫
幫完暴政仲想移民
祝你生個弱智仔出黎

肥仔展露格外邪惡既笑容

佢地識玩左 知道你點都影都報衰佢 一於公開地有法不依，

宣誓個堆野完全無到

呢班廢物真正可恥

出街認等佢地唔洗比面屌

黑警成家都弱智樣

推 唔好比佢移到民 愛國就去大灣區

屌你老母 移民美國丫嗱

撐警就犯法都冇事

其實都對黑警選擇性執法都慣架啦 咁多單講都講唔曬

推到無得移民

究竟有幾蠢有幾冇良知 先會繼續支持班狗

Send條片去美國移民局

驚X 有樣睇咪認得

今朝連儂牆已比人清走哂，就好似咩都發生過，唉!

咩都“無”發生過

投訴佢啦全世界影住佢處事偏執唔係用自己權力服務市民

推推推

冇人理

一心著草美國
只有搞亂香港心態

屌 我無嘢講

一次過向兩個移民及簽證機構舉報
美國駐港澳總領事館
簽證欺詐舉報: FPUHK@state.gov
美國公民及移民服務局
舉報電郵: reportfraudtips@uscis.dhs.gov

收件者: reportfraudtips@uscis.dhs.gov , FPUHK@state.gov
主題: report on a specific candidate
I am writing to invite you to carefully re-consider the candidacy of a Hong Kong citizen: Ms Li Hung Ching as an immigrant to the USA.

As the evidence provided, it shows the candidate's fiancé, Mr. Leung Kim Hoi, misused his police power to the citizens in a mass protest regarding the withdrawal of the Extradition Bill on 12 June 2019 in Hong Kong. Per the report published by Amnesty International, Hong Kong Police Force used excessive and unnecessary force towards the protestors, and this unlawful use of force clearly violated the International Human Rights Law. In the event, he instructed his subordinates to attack the citizens deliberately even the citizens were well behaved to express their wills to the government. Especially, his rudeness and violence demonstrated in the picture and his defamatory speech show that he is not a proper police officer. Such evidences strongly show that Ms Li Hung Ching and Mr. Leung Kim Hoi will harm the homeland security of USA, and violate the principles of democracy and freedom of USA.
Although all these acts are not committed by Ms. Li and thus are not direct evidence, these can however act as circumstantial evidence doubting their integrity and ability to show loyalty to the United States of America since her husband is so committed to acting as the state machine of HKSAR, PRC to suppress citizens who are rightfully defending the rule of law and democracy in Hong Kong. Their potential marital status poses a serious question as to Ms. Li's suitability to be part of the USA. I do not think that someone who comes from a violent and very patriotic (towards China) background can be an appropriate candidacy.

I sincerely hope that you can re-consider her application.

Yours faithfully,
(Your name)
Hong Kong Citizen

幫佢寫多幾封信

第一眼都覺得好似

上個post刪左 搵得返d圖咋
大家幫佢移民啦

仆街黑警

就黎識晒d白衫

各位巴絲要保護自己，信獅子狗我寧願信豬乸識上樹

屌晒佢地老母

黑警死全家

真係好撚樣衰

推，睇下阿sir帶左去邊間醫院

牙fred最鐘意詐傻扮懵

竟然係轟

其實理得佢拉唔拉
下次識做啦

叫得Queenie 都是bitch

我無野好講

唔知佢未婚妻睇到咩反應

封email要講埋琴日移sir不偏不倚既事蹟加youtube reference

共享大灣區！！！有冇高手做野！！

隔離 Post 見到

梁SIR好嬲嬲豬，成班示威者阻住佢移民美國

蛇鼠一蝸

冇相冇資料？

點解可以證明佢咁既人格，令佢移民唔到

全家死清光

一齊快啲補交阿sir啲移民申請嘅資料俾美國啦

pish

佢一定要留係大灣區

就算有警察第一時間都要報警
等佢地開file

到底當事人肯唔肯企出黎追究？
有證人，當事人追究，又有片，警察係無得唔處理
你俾警察自己搞，一定係大事化小
你肯搞，大把巴絲肯陪你搞

食屎狗！

痴撚線 真係睇到火都黎撚埋

Up

點先可以收班黑警皮

狗係黑社會軍政府已經唔係第一日講。

公正？ 乜撚嘢事，你估軍政府係口號？ 事實嚟㗎屌。

好心上左口罩 (最好黐埋膠紙)，就郁d仆街，狗到就散，be water。

梁 sir 上埋台灣新聞架

幫佢寫信去美國

if we burn.gif

唔怪得人叫黑警

警察政權

梁Sir會唔會俾條女飛咗無份去美國

梁sir守邊區架, 老是常出現

我想問 呢單同企係度俾人打個單係咪同一單

又係佢？

連儂牆香蕉仔隔離仲有冇位

點解藍絲暴徒個個一樣樣嫁

現場睇住
條友衝去保護個廢老
黑警仆街啦
有咩衰野係仲未做嫁⋯⋯
嬲撚到⋯⋯

自己香港自己救
五大訴求，缺一不可

移民sir仲洗唔洗移民美國

黑警死全家！

我要報案
我係目擊證人
我要告佢打人
我要驗傷

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

呢個白衫咪之前俾人問點解啲同事唔戴委任證唔識答
問多幾次話好呀 我入去問下
之後匿喺啲藍衫後面無出過嚟嘅白衫
真係仆街嚟
咁嘅人做到白衫 警隊真係無得救

Pish

然後佢會同你講告唔入唔開file

貼佢同佢老婆街招

企喺度被肥佬打果單係九龍灣
呢單係油塘

source?

屌 條女扮哂野咋
潛台詞：哎呀我條仔好忙，忙住搵錢，鬼叫佢做到阿sir咩，但係我好善解人意唔會嬲佢仲好愛佢tim
狗男女

我好有印象啊，契弟到。陰陰濕濕。我地出緊十幾萬一個月比佢架。

原來死車狗

大家唔好send email比美國移民局 佢話哂都違反人地歐洲國家最重視既自由同人權 分分鐘唔批比佢都似

屌佢老味 一定要推到佢無得移民

呢班冚家鏟........
幾時比天收..

告唔入同唔開file兩件事喎

又係你牙Fred...

屌你老母梁劍凱

唉 一大個名俾你整臭晒喇
推

睇佢老母都知佢傻啦 成碌撚咁

十幾年前試過啦
D狗就係會同你講告唔入，叫你唔好哂時間
其實係自己唔想做野唔開file
唯一一次亦係最後一次報案

利申: 長期夢遊

政治中立

其實現場已經有好多人咁大聲嗌,聲量足以傳到入d警察既耳裡面

但無人理

推
我冇野講

我無嘢講

29分咁多去做狗?

dllm

移民狗移唔到民嬲嬲豬

即場打999留低record，係電話講目擊罪案發生，講埋班警察既編號，打人廢老既衣著身高外貌特徵，要求警察處理，之後記低報警時間以便日後查詢。
咁樣會唔會逼到佢地開file？

梁SIR唔抵得風頭被鍾SIR同沙SIR蓋過
尋晚要再上位

thanks

Sir你老母咩，係梁狗、鍾狗同沙狗呀

屌sorry 禁錯負皮

返工時間，我Team全部同事，每人用至少三個email send咗去呢兩個電郵。

做得就做！

大家要send 多d email 去問下啦

如果堅持呢? 真心問

個樣丶眼神威風到何等目中無人
去到美國仲會放下身段融入？

美國人唔好信呢d人呀

正冚家剷

依家真係好難講，佢地仲有咩做唔出

又係你呀 近期博上位喎

sent

而家政府真係癲撚線

樓主你唔係仲信警察會公正呀, 佢地係公正就唔會被叫做狗啦

我無言之怒推

唔撚會有警犬會公正執法嫁啦
對警犬完全失去信心

做美國警犬
到時鐘意幾時開槍都得

大家改少少再send唔好俾人覺得係spam

流曬血? PK, DLLM x 2046

梗係拿拿林比佢去美國啦，呢到搞唔到佢，佢個邊可以整死佢

呢個白衫噚日都想恐個𡃁仔 隻白衫狗話 「我都見到你打人喎」
諗住恐個𡃁仔唔追究噚晚最後嗰三個廢老

黑警真係無一個係無辜

其實佢一早勾結左外國勢力

即場有人講啦 條友直頭想用「我見到你郁手打人喎」
根本就唔想做嘢

屌佢老母

即刻動員全家一齊send

記得改少少 形容吓佢點恐嚇市民 執法不公
為保衞極權港府 指鹿為馬 是非不分
將嚴重影響美國國土安全
諗諗吓呢兩狗公婆會唔會係[size=5]中共間諜[/size=4]

唔怪得咁撚熟口面啦 原來金鐘見過你！

呢條陰陰濕濕扮晒斯文咁，最撚仆街。

做咩唔，我要報案，我係目擊者

我講咗 唔係信佢公正
係要見一次屌一次唔可以當係平常事

咩團體嚟

起碼煩到佢先

梁劍凱督察幾時走得

要睇多次真係嬲都仆街，個死白衫點解可以助紂為虐到呢個程度

我認得呢個白衫,

有段片影612嗰日有記者問佢 做乜啲著背心既所謂警方無 no. 或 委任證,

佢問邊幾個呀, 跟住咋咋啼啼閃咗入警察堆到走撚咗.

有家搵唔搵得番嗰條片 ?

是否自己人？搭膊頭？

36:00開始

岩岩睇cctvb新聞睇到
原來支紅旗都係移民sir蚊出黎俾d手下舉
好型

有無人 draft 埋比 icac

白衫係咪之前有段禮賓府外面既片，好似好有禮貌咁，問拍片者想要邊隻狗個number，點知入左狗堆就消失左嗰個？

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

梁劍凱 梁劍凱 梁劍凱

推，呢條友太樣衰兼做得太柒！

再次證明打不還手冇撚用 民意都係冇撚用 成日民意民意局限自己

家陣考白衫狗係咪好撚易考
D質素低劣到

冇錯
又係哩個仆街梁劍凱
含家落地獄啦死仆街

又係梁劍凱
前某中學學生會會長

美國應該想要多d準移民嘅資料㗎

唔知呢條link有無用

班仆街幾時死呀

唔洗某喇，對哩d仆街唔洗客氣
粉嶺救恩書院

物以類聚

仲有粉官小學

呢間質素好麻麻

得罪講
個相都係個種小人相
得勢不饒人個種
同有d邪氣會偷食同後面捅人一刀又收得好個隻

係呀，前幾樓咪有片囉

佢以前個校長 早排都好紅

話俾美國移民局知

7頭
梁劍凱

其他黑警出左名既都龜縮哂
但梁sir敢於再出嚟第二次上位

支持警察 打人就無事
被人打果個隨時被拉

痴撚線黑警

佢條女真係好撚港女狗也不屌